★如果打仗，截斷所有電力，bitcoin仲用唔用到？

只知打仗黃金仲可以用

Starlink 提供電力
驚條鐵

你弱智？

黃金閂左仲係去高登

打仗你有黃金，第一批比人殺。

打仗仲出唔出到老綜比老貓洗

打仗仲有冇人做生意

食物緊要d定黃金

sell food

手持黃金比人殺，手持午餐肉就有西屌
你話儲咩最好

你幾可拎實金

個問題係，有無能力保護到個資產? 有班人集結左可以有武力侵佔資源，孤家寡人話比人知有黃金想做大爺係沒有d搞笑。
食物同黃金都係殺左個人就可以拿走。
btc如果係擺係加密wallet都要知你個password先得，總有得deal下，生存機會高些小。

我地而家經濟上92%係digital money
整個經濟會嚴重萎縮，仲理bit唔bitcoin啊

打仗有槍有炮就得， 仲諗住坐係屋企嘆冷氣打飛機掘bitcoin？

手持西就有午餐肉食

如果打仗，巴士會唔會停駛，驚返工遲到

真係打仗就已經ww3
仲擔心乜鬼經濟
有命再講
基本上冇嘢值錢
黃金 係用石頭打仗嘅世界有幾值錢
真係答唔到
但bitcoin收硬比

無線波充電技術

呢個思考方式唔錯

到時我搬去公司訓，我都驚遲到扣糧

password用酷刑

如果老貓當年無被369玩會點？

手持槍就又有黃金又有午餐肉屌

巴士停駛啱哂u, 可以去屌巴士死氣喉

唔記得左password咪仆街，班友以為你死口唔講，keep住用刑

睇到好尷尬

冇得上連燈班連燈仔都唔會生存到，仲洗擔心錢銀？

唔止Bitcoin
期油同貴全屬期貨，電子銀行存款都變垃圾

連登仔可唔可以聰明啲
淨係識得喺度笑鳩人 呢位巴打俾晒發達提示啦⋯⋯
Crypto currency 個mainnet 上starlink，地球上就唔會再有國家可以禁到
你cut唔到衛星電力，要佢停除非射鳩晒二萬個衛星落嚟
你地唔係以為Elon Mask 買Bitcoin係為Tesla吖嘛
有錢人買嘢，其中一個重要考慮係「依家買會唔會平過將來買」
窮人就而家喺度諗停電打仗用唔用到Bitcoin

衛星粒u 應該廢過你部電話

將來Tesla會用Starlink衛星上網同Level 5自動駕駛導航
Starlink 接受Teala 用Bitcoin付款
電動自動導航全面普及化，只有Starlink嘅衛星先至可以滿足到全球汽車自動導航嘅需要
其他車企要接入Starlink Level 5自動導航，用bitcoin找數

根本Starlink其中一個大任務 就係令虛擬貨幣上天冇人可以cut到線
連登仔唔該醒下啦 新世代已經來臨㗎啦

你認真？

冇曬電, 你點拎番銀行D錢出黎?
八達通, 信用卡呢?
你估個個屋企有幾條金呀?

之前好似有搞過無線電 無network都無問題

😰

利申屋企有幾袋米幾罐午餐肉

衛星微波炮？

Starlink用地圖跑
唔駛打都贏

有mesh , 而且而家實驗左用隻鑊射radio 咁都出到去
電有太陽能尿袋，ford 部truck都有柴油發電機
不如話人都死哂， 錢仲用唔用到

如果太空爆一粒emp, starlink 可以剩低幾多

話唔定tesla已經用緊starlink做太陽能挖礦

其實我想講 少左人掘礦
調低條sha function既難度咪得lo
重點都係10分鐘一個block姐
唔係打得太誇張我唸問題不大

btw真係世界大戰
其實都唔洗唸bitcoin啦
唸下生存好過啦

其實腦魔六張野未？